藍田友注意!塞到九龍城

哈

再多人d啊笨

仲要有一條電梯收咗皮呀 陰公